［純討論］煙民請進 分享下食煙心得

其實我出世到依家都未食過煙，成日都想試下，又驚食完上癮。
有冇煙民講下食煙帶比你咩感覺？

未食過就唔好試食啦

戒不了食完返唔到轉頭

試過 好難食 咩味道都咁話

我第一次食煙就食薄荷煙既，一扯入肺個下真係上腦，成支食完之後就好wing

其實第一支係真係好爽既，但係食開就會麻目咗之後為食而食，所以未試過真係唔好試

smoke weed好過食煙啦ching

又俾人話連登道友嫁啦

心癮，好似公園阿伯，坐長櫈點都要捽下腳趾gap一樣